今晚行動及風險評估

大概有幾多人今晚會落去？若果人數不足嘅話要冒嘅風險都幾高，有裝備嘅巴打好易俾狗 check 袋，再者唔夠人盲沖只會浪費兵力，所以想知今晚到底有幾多人會到。